覺唔覺百老滙搵春卷同胡師傅做廣告好有創意？？？

創你老母咩百老匯

廣告涉嫌抄襲 編輯
2009年7月，百老匯電器廣告「夢幻系列」，公司大灑金錢請來容祖兒分別以仙子及運動員形象示人，又「吊威也」又踢水，但被網民揭發是抄襲2007年微軟Zune廣告。其後數間傳媒跟進報道事件，更指出百老匯廣告與微軟Zune廣告的多項相同之處，在眾群和媒體施壓下，百老匯電器最終抽起此輯涉嫌抄襲的廣告。[2]

店方將舊機當新機賣 編輯
2011年5月底，李先生於百老滙屯門店，以約一萬元購入全新Lenovo A700桌面電腦，打算送給太太使用，回家開機後發現電腦內竟有一個於2009年7月建立的電腦檔案，懷疑電腦為二手貨。李先生向百老滙投訴，對方否認賣二手貨，反指是其他分店職員曾替該電腦作系統重整，故分不出電腦是舊機，並提議贈送紀念品予事主，李先生認為不能接受。百老滙承認員工出錯並向事主道歉，但強調員工並非刻意賣舊電腦，仍指只因疏忽而未能分辨電腦為舊機，類似事件以往亦曾發生；他又指無法追查該電腦是陳列品還是其他客人的退貨，但願意賠償五百元，或退貨以全數退款，亦指可讓事主以優惠價購買其他貨品。[3]

被質疑有聯手定價之嫌 編輯
2011年11月，有市民致電電台，直指青衣城平價電器店，因受附近大型連鎖店投訴而無法再推平價貨，有電器界人士坦言，試過多次遭代理商施壓，要求產品加價，代理商聲稱這是因為有不同的連鎖電器店包括百老匯曾作投訴。楊氏指出，曾試因為賣得平遭供應商停止供應電器一星期作為「處分」，質疑此乃不公平競爭。[4]

需購5000元指定產品才可買iPhone 編輯
2011年底，蘋果iPhone 4S開售，有顧客批評要在百老匯電器買滿價值5,000元的手錶、空氣清新機等指定產品才能優先購iPhone 4S，每次限購一部。消費者委員會指現法例沒規管綑綁式消費，若競爭法獲通過後，有公司濫用市場力量硬推綑綁式銷售或屬違法。[5]

強行要求顧客買配件 編輯
百老滙現時售賣之蘋果產品為蘋果公司直接供應，全部均為正版正貨。但如果顧客想於百老滙只購買主機，不買配件，員工會以鬼祟手法屈客買配件。其實蘋果電腦是不許任何強迫形態的附加推售，但百老滙公司內部有高層指引，若該員工只賣機不上配件做Add-on。無人可保，該員工只能等收警告信，使員工被迫要求顧客附加推售配件。[6]有記者向另一百老匯查詢，獲答覆購買新iPad必須購買價值1,999元的蘋果配件。[7]

涉嫌強迫員工加入反佔中簽名行列 編輯
於2014年7月，百老滙被揭發要求員工加入反佔中簽名行列，全公司員工日前遭主管「照肺」，游說當面簽署反佔中表格。若員工答支持佔中，主管就追問為何支持，若員工反對佔中，就立即在主管面上簽名並寫下身份證號碼首四個數字。有員工指自身因為害怕失去工作而簽署，形容是「大石壓死蟹」。其後百老匯回應承認直認是「響應政府呼籲」反佔中，但沒強迫員工簽名。[1]